.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--h--Hydraulic-Torrent:

Водный поток (`Hydraulic Torrent <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=155>`_) / Закл. 4
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- вода

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 60-футовая линия

**Спасбросок**: Стойкость

----------

Бурлящий поток воды бьет по прямой линии, ударяя тех, кто находится на его пути, и, возможно, отталкивая их в противоположном от вас направлении.
Поток наносит 8d6 дробящего урона.
Каждое существо в области должно пройти простой спасбросок Стойкости.
Существа, которые провалили спасбросок, отбрасываются назад на 5 футов (10 футов при крит.провале).

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst